[突發] 美B-1B轟炸機飛越朝鮮半島 做好「今夜開戰」準備

美軍一名在關島的B-1B戰略轟炸機飛行員也表示，美、日、韓三軍的訓練與作戰方式都和以往一樣，與盟友舉行愈多的演習讓他們更加爐火純青，也讓他們可以做好「今夜開戰」的準備，美國空軍也在推特上發了一則推文表示，美軍轟炸機從南達科他州抵達關島，展開雙邊演習，並標記了「今晚開戰」

打了打了

食屎啦，朱仔成

今晚開戰夜唔夜呀

都射唔出核彈 唔算擁有核武

印度同巴基斯坦前排先炸完哨站

福克蘭群島 阿根廷話佔你就佔你

以色列 係人都覺得佢有核武
咪又係日日俾人搞

秒

今時今日, 核武 只係花瓶

b-1b真心型

"How we train is how we fight and the more we interface with our allies, the better prepared we are to fight tonight,” said a 37th EBS B-1 pilot. “

你呢兩個例子都係缸瓦撼瓷器
文明（英、以）對落後（相對，阿根廷、阿拉伯）
而家美朝邊個缸瓦邊個瓷器

正如大陸都有核武，越南印度都夠膽打鳩佢

慶祝蘑菇節？